<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="accessibility_enabled">Pristupačnost je omogućena.</string>
  <string name="agree">Slažem se</string>
  <string name="agree_and_next">Slažem se</string>
  <string name="agree_terms">"Pročitao sam i slažem se s Uvjeti Pružanja Usluge i Pravila o Privatnosti"</string>
  <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Pročitao sam i slažem se s Facemoji Pravila o Privatnosti."</string>
  <string name="agree_terms_input_method_kika">"Pročitao sam i slažem se s Kika Pravila o Privatnosti."</string>
  <string name="ai_button_desc">AI tipka vam omogućuje pokretanje Mi AI i korištenje Mi AI prečaca.</string>
  <string name="ai_button_double_press">Dvaput pritisnite</string>
  <string name="ai_button_double_press_desc">Postavite značajke Mi AI</string>
  <string name="ai_button_long_press">Pritisnite i držite</string>
  <string name="ai_button_long_press_desc">Izgovorite naredbu i otpustite tipku</string>
  <string name="ai_button_single_press">Pritisnite</string>
  <string name="ai_button_single_press_desc">Pokreni Mi AI</string>
  <string name="ai_button_title">O tipki AI</string>
  <string name="album_introduction">Galerija vam omogućuje upravljanje, optimiziranje i uređivanje fotografija i videozapisa na vašem uređaju, kao i njihovu sinkronizaciju u Mi Cloud.</string>
  <string name="app_name">Odredbe</string>
  <string name="application_package_introduction">Ova aplikacija omogućuje vam instaliranje aplikacija treće strane, skeniranje prije instalacije i davanje preporuka nakon nje.</string>
  <string name="application_permissions">Dopuštenja aplikacije</string>
  <string name="back">Natrag</string>
  <string name="calculator_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za izračunavanje, pretvaranje jedinica i valuta i procjenu otplate hipoteke.</string>
  <string name="camera_introduction">Kameru možete koristiti za snimanje fotografija i videozapisa.</string>
  <string name="carrier_introduction">"Kako bismo vam pružili bolje usluge, vaš uređaj može povremeno slati informacije o verziji uređaja, identifikacijske podatke uređaja (uključujući IMEI/IMSI/MSISDN/MAC adresu, MEID/ICCID) i približne informacije o lokaciji (uključujući ID bazne stanice) mobilnom operateru putem WLAN-a, mobilne podatkovne mreže ili besplatnog SMS-a. Operater obećava da će analizirati relevantne podatke samo radi poboljšanja kvalitete usluga ili pružanja prilagođenih usluga ili tehnologija i neće objavljivati relevantne podatke trećim stranama u bilo kojem obliku koji vas osobno identificira. Specifična izjava operatera mora prevladati. Posavjetujte se s operaterom u vezi s troškovima korištenja ove usluge."</string>
  <string name="clock_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za prikaz vremena, kao i korištenje timera, svjetskog sata, štoperice, postavljanje alarma i još mnogo toga.</string>
  <string name="close_location_service_setting">Pristup lokaciji možete isključiti u Postavke &gt; Dodatne postavke &gt; Privatnost ili ograničiti dopuštenja za pojedine aplikacije u aplikaciji Sigurnost.</string>
  <string name="cm_terms_content">"U cilju poboljšanja usluge koje vam pruža operater mobilne mreže po vašem izboru može učitati Vaše osobne podatke i informacije o ovom uređaju na svoje poslužitelje koji koriste WLAN mreže ili mobilnu podatkovnu vezu. Ove će se informacije koristiti isključivo u statističke svrhe, kako bi se poboljšala kvaliteta usluga i pruži vam se više personaliziranih sadržaja. Ti se podaci neće koristiti za vašu osobnu identifikaciju i neće biti dani na uvid trećim osobama."</string>
  <string name="cm_terms_title">Sporazum operatera mobilne mreže</string>
  <string name="compass_introduction">Ovu aplikaciju možete koristiti za navigaciju, kao i za pregled koordinata, atmosferskog tlaka i nadmorske visine.</string>
  <string name="congratulation_label">"Spremni ste za MIUI!"</string>
  <string name="congratulation_swipe">Povuci prema gore za ulaz u sustav</string>
  <string name="congratulation_title">Postavljanje je dovršeno</string>
  <string name="content_description_complete">Dovršeno</string>
  <string name="content_description_language_picker">Odaberi jezik</string>
  <string name="content_description_miui_version">MIUI 10</string>
  <string name="content_description_start">Start</string>
  <string name="content_introduction">Centar za sadržaj objedinjuje sadržaj i usluge s više kanala. Ovdje možete čitati članke, gledati videozapise, pregledavati svakodnevno predstavljene stavke i primati preporuke za sadržaj.</string>
  <string name="continue_to_enable_accessibility">Držite pritisnuta dva prsta da omogućite pristupačnost.</string>
  <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"Ako sada niste povezani s WLAN mrežom, vaš će uređaj koristiti mobilne podatke. Korištenje mobilnih podataka može generirati dodatne troškove mobilnog operatera."</string>
  <string name="desc_extra_fingerprint"/>
  <string name="desc_extra_international_fingerprint"/>
  <string name="desc_fingerprint">Koristite svoj otisak prsta za otključavanje uređaja, potvrdu Mi Pay transakcija ili za prijavu u aplikacije i usluge.</string>
  <string name="desc_international_fingerprint">Koristite svoj otisak prsta za otključavanje uređaja ili za prijavu u aplikacije i usluge.</string>
  <string name="diagnose_report">Šaljite dijagnostičke podatke da biste locirali i analizirali probleme sustava i poboljšali korisničko iskustvo. Takvi podaci mogu uključivati osobne podatke (npr. IP, lokaciju itd.)</string>
  <string name="disageement_abnormal_download">"Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i slati vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu uslugu."</string>
  <string name="disagree">Odustani</string>
  <string name="disagreement_abnormal_running">"Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i slati vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odlučiti da nećete koristiti ovu aplikaciju ili ograničiti dopuštenja u postavkama u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_application">"Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i slati vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete odlučiti da nećete koristiti ovu aplikaciju u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_product">"Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i slati vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovaj proizvod. Možete odlučiti da nećete koristiti ovaj proizvod u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_donnot_use_service">"Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i slati vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu uslugu. Možete odlučiti da nećete koristiti ovu uslugu u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_exit_app">"Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i slati vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu aplikaciju. Možete se odjaviti ili ograničiti dopuštenja u postavkama u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_function">"Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i slati vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu značajku. Možete odlučiti da nećete koristiti ovu značajku u takvim slučajevima."</string>
  <string name="disagreement_location_service">"Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i slati vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu uslugu."</string>
  <string name="disagreement_terminate_service">"Ako se ne slažete davati takva dopuštenja ili dijeliti i slati vaše osobne podatke, nećete moći koristiti ovu uslugu. You can choose to uninstall, sign out, or restrict permissions in the Settings in such cases."</string>
  <string name="download_introduction">Ova aplikacija upravlja svim vašim preuzimanjima, uključujući i one koje se izvršavaju u GetAppsu, Mi Video, Ažuriranju, Temama i Pregledniku.</string>
  <string name="enable_accessibility_canceled">Pristupačnost je otkazana.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_message">Uključili ste TalkBack pritiskom na zaslon s 2 prsta dulje od 10 sekundi. TalkBack pruža govorne povratne informacije osobama s oštećenjem vida. Ako ga uključili slučajno, dodirnite tipku Odustani, a zatim dvaput dodirnite zaslon.</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Odustani</string>
  <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">U redu</string>
  <string name="fail_to_generate_qr_code">"Ne mogu generirati QR kôd. Otvorite ponovno ovu stranicu."</string>
  <string name="fast_application_introduction">Framework za brze aplikacije omogućuje vam stvaranje i pružanje usluga u brzim aplikacijama.</string>
  <string name="font_hint_large">Zadana veličina teksta</string>
  <string name="font_hint_normal">Povećaj veličinu teksta</string>
  <string name="framework_introduction">Mi Services Framework omogućuje vam upotrebu Mi Računa, Mi Push, Mi Stats i MIUI BI.</string>
  <string name="framwork_base_service">Da bismo vam pružili ove usluge, Mi Services Framework (Mi Račun, Mi Push, Mi Stats, MIUI BI) mora se povezati s internetom, pristupiti svom broju telefonA, IMEI i IMSI i omogućiti vašem uređaju da prima push obavijesti.</string>
  <string name="game_introduction">Dodatak za igre omogućuje vam prijavu, stvaranje narudžbi, dovršavanje plaćanja, korištenje kupona i sudjelovanje u promotivnim događajima.</string>
  <string name="google_service_introduction">Da bi mogao normalno raditi, Google Play mora se povezati s internetom, pristupiti vašoj lokaciji, moći snimati zvukove, upućivati pozive, pristupiti događajima iz kalendara, povijesti poziva, senzorima, pohrani, kameri, informacijama o uređaju i računima.</string>
  <string name="ime_privacy_policy">Pravila o Privatnosti za odabrane tipkovnice</string>
  <string name="ime_privacy_policy_no_network">Nema mrežne veze. Pogledajte Pravila o Privatnosti za ovu tipkovnicu na %s.</string>
  <string name="input_method_category">"Odaberite zadanu tipkovnicu koju ćete koristiti za pisanje poruka, bilješki i za sve ostalo. Također možete instalirati druge tipkovnice kasnije."</string>
  <string name="input_method_setting">Odaberite tipkovnicu</string>
  <string name="install_preinstall_app">Učitavanje aplikacija…</string>
  <string name="item_fingerprint">Otisak prsta</string>
  <string name="item_lock_screen_password">Samo Zaklj. zaslona</string>
  <string name="language_picker_other_languages_title">Više jezika</string>
  <string name="language_picker_popular_languages_title">Odaberi jezik</string>
  <string name="language_settings">Postavke jezika</string>
  <string name="locale_picker_other_locale_title">Više regija</string>
  <string name="locale_picker_title">Odaberite vašu regiju</string>
  <string name="location_introduction">Usluge utemeljene na lokaciji pronalaze proizvode i usluge u vašoj blizini.</string>
  <string name="lockscreen_introduction">Wallpaper Carousel omogućava vam da svakodnevno dobijate nove slike pozadina Zaklj. zaslona.</string>
  <string name="miui_privacy_policy_no_network">"Niste povezani s internetom. Pogledajte Pravila o Privatnosti na %s."</string>
  <string name="miui_terms_no_network">"Niste povezani s internetom. Pogledajte Uvjete pružanja usluge na %s"</string>
  <string name="multisim_settings_category">Postavke poželjne SIM kartice</string>
  <string name="multisim_settings_title">Otkrivene 2 SIM kartice</string>
  <string name="navigation_picker_gesture_guide">Vodič za geste</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Geste u cijelom zaslonu</string>
  <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Tipke</string>
  <string name="network_access_warning">Morate se povezati s internetom kako biste aktivirali Mi Usluge i \"Pronađi uređaj\"</string>
  <string name="next">Dalje</string>
  <string name="next_fingerprint">Dalje</string>
  <string name="note_introduction">Ova aplikacija omogućuje vam stvaranje, pregled i uređivanje bilješki.</string>
  <string name="other_settings">Dodatne postavke</string>
  <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Nakon isključivanja ove značajke više nećete primati personalizirane oglase. Međutim, i dalje ćete primati oglase koji nisu relevantni za vaše interese. Možete saznati više o personaliziranim oglasima u Xiaomi Pravilima o privatnosti.
Isključiti personalizirane oglase svejedno?"</string>
  <string name="other_settings_ad_disable_summary">Uključi personalizirane oglase</string>
  <string name="other_settings_ad_enable">Personalizirana Preporuka oglasa</string>
  <string name="other_settings_ad_enable_summary">Preporučujemo prilagođene oglase na temelju vaših podataka o ponašanju</string>
  <string name="other_settings_auto_update">Instaliraj automatski</string>
  <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI će odabrati najbolji trenutak za instaliranje ažuriranja.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Wallpaper Carousel</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Pogled za Mi</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Nabavite slike i priče koje se dnevno isporučuju na vaš Zaklj. zaslon. Primjenjuju se Uvjeti i odredbe.</string>
  <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Uvjeti i odredbe</string>
  <string name="other_settings_location">Lokacije</string>
  <string name="other_settings_location_summary">Dopusti aplikacijama pristup vašoj lokaciji</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content">Wallpaper Carousel</string>
  <string name="other_settings_mifg_online_content_summary">Dopustite Wallpaper Carousel povezivanje na internet kako bi preuzeo nove slike pozadine.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Statistika korištenja koja nam pomaže u pronalaženju i rješavanju problema može sadržavati vaše osobne podatke.</string>
  <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Pošalji automatski dijagnostičke podatke</string>
  <string name="other_settings_user_experience">Program iskustva korisnika</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary">Pomozite nam poboljšati naše proizvode i usluge dijeljenjem podataka o korištenju s nama</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary1">Prikaži Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Detalji</string>
  <string name="permission_account">Pristup računima na vašem uređaju:</string>
  <string name="permission_account_introduction">Za prijavu pomoću Mi Računa</string>
  <string name="permission_application_package_introduction">Za pristup pohrani radi analize i skeniranja instalacijskih paketa</string>
  <string name="permission_call_records">Pristup povijesti poziva:</string>
  <string name="permission_call_records_introduction">Za pristup povijesti poziva radi prikazivanja blokiranih stavki</string>
  <string name="permission_call_state_introduction">Za pristup statusu telefona, snimanju poziva i zaustavljanje snimanja tijekom dolaznih poziva</string>
  <string name="permission_clock_info_introduction">Za spremanje podataka alarma</string>
  <string name="permission_contact">Pristup kontaktima:</string>
  <string name="permission_contact_introduction">Za pružanje funkcionalnosti Liste blokiranih i pozivanje hitnih kontakata</string>
  <string name="permission_different_device_introduction">Za prepoznavanje usluga povezanih s različitim uređajima</string>
  <string name="permission_different_info_introduction">Za identificiranje različitih uređaja</string>
  <string name="permission_direct_call">Upućivanje poziva:</string>
  <string name="permission_direct_call_introduction">Za dodavanje stavki na Listu blokiranih</string>
  <string name="permission_download_introduction">Za predmemoriranje preuzetih stavki i spremanje na uređaj</string>
  <string name="permission_imei_service">Za pristup IMEI za pružanje usluga povezanih s vašim uređajem</string>
  <string name="permission_interaction_introduction">Za spremanje fotografija i videozapisa na uređaj</string>
  <string name="permission_location">Pristup podacima o lokaciji:</string>
  <string name="permission_location_introduction">Za pružanje usluga temeljenih na lokaciji</string>
  <string name="permission_log_introduction">Za spremanje zapisa</string>
  <string name="permission_login_introduction">Za prijavu i upravljanje sistemskim računima</string>
  <string name="permission_message_introduction">Za slanje poruka blokiranim kontaktima</string>
  <string name="permission_phone_imei_device">Za pristup IMEI radi prepoznavanja uređaja</string>
  <string name="permission_phone_network">Za pristup vrsti mreže u svrhu optimizacije i prilagodbe stavki za preuzimanje</string>
  <string name="permission_phone_service">Pristup broju telefona, IMEI i IMSI:</string>
  <string name="permission_photo_introduction">Za spremanje slika u Galeriju i objavljivanje statusa</string>
  <string name="permission_photo_video">Snimanje fotografija i videozapisa:</string>
  <string name="permission_photo_video_introduction">Za snimanje fotografija, snimanje videozapisa i upotrebu bljeskalice</string>
  <string name="permission_picture_introduction">Za spremanje, uređivanje i sinkronizaciju fotografija i videozapisa</string>
  <string name="permission_read_call_records">Uređivanje povijesti poziva:</string>
  <string name="permission_read_call_records_introduction">Za dodavanje stavki povijesti poziva i brisanje blokiranih poziva</string>
  <string name="permission_read_note_introduction">Za pristup bilješkama i prilozima</string>
  <string name="permission_read_write_file">Pristup i spremanje datoteka i fotografija na svoj uređaj:</string>
  <string name="permission_read_write_file_introduction">Za pristup, spremanje i predmemoriranje stavki na vašem uređaju</string>
  <string name="permission_recorder_file_introduction">Za pristup i spremanje zapisa zvuka</string>
  <string name="permission_recording">Snimanje poziva i zvuka:</string>
  <string name="permission_recording_introduction">Za snimanje zvuka tijekom snimanja videozapisa</string>
  <string name="permission_screen_shoot_introduction">Za pristup i spremanje snimaka zaslona</string>
  <string name="permission_send_message">Slanje SMS-a</string>
  <string name="permission_user_record_introduction">Za snimanje zvuka</string>
  <string name="permission_virusscan_introduction">Za provođenje skeniranja virusa i optimizaciju vašeg uređaja</string>
  <string name="permission_xunlei_introduction">Za prijavu i upravljanje sistemskim računima u svrhu pružanja Xunlei usluga</string>
  <string name="poco_agree_terms_other">(Uključujući POCO Launcher Pravila o Privatnosti i Korisnički Sporazum)</string>
  <string name="pref_title_data_slot">Poželjni podaci SIM kartice</string>
  <string name="pref_title_voice_slot">Poželjne glas. usluge SIM kartice</string>
  <string name="privacy_policy">Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="protect_persoanl_info_statement">Zaštititi ćemo vaše osobne podatke u skladu s relevantnim zakonima, propisima i pravilima o privatnosti.</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description">"
Prikaži Pravila o Privatnosti odabranih tipkovnica."</string>
  <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="recorder_introduction">Možete koristiti ovu aplikaciju za snimanje zvuka i pohranu snimki na Mi Cloud.</string>
  <string name="require_authority_statement">Da biste nam omogućili da vam pružimo osnovne usluge, morate odobriti sljedeća dopuštenja kako bismo mogli prikupiti vaše osobne podatke:</string>
  <string name="require_network_authority_statement">Da biste nam omogućili da vam pružimo osnovne usluge, morate se povezati na internet i odobriti sljedeća dopuštenja kako bismo mogli prikupiti vaše osobne podatke:</string>
  <string name="screen_recording_introduction">"Ova aplikacija omogućuje vam snimanje onoga što se događa na vašem zaslonu."</string>
  <string name="security_introduction">Ovom aplikacijom možete očistiti smeće na svom uređaju, pronaći i neutralizirati viruse, optimizirati performanse za igre, uštedjeti bateriju, upravljati aplikacijama, dopuštenjima i još mnogo toga.</string>
  <string name="security_mobile_account_introduction">Za prijavu i upravljanje sistemskim računima</string>
  <string name="service_agreement">"Pročitao sam i pristao na uvjete i odredbe."</string>
  <string name="service_name_album">Galerija</string>
  <string name="service_name_application_package">Alat za instalaciju paketa</string>
  <string name="service_name_calculator">Kalkulator</string>
  <string name="service_name_camera">Kamera</string>
  <string name="service_name_carrier">Izjava o uslugama operatera</string>
  <string name="service_name_clock">Sat</string>
  <string name="service_name_compass">Kompas</string>
  <string name="service_name_content_center">Sadržajni centar</string>
  <string name="service_name_download">Preuzimanja</string>
  <string name="service_name_fast_application">Brze aplikacije Framework</string>
  <string name="service_name_game">Dodatak za igre</string>
  <string name="service_name_google_service">Izjava o Googleovim uslugama</string>
  <string name="service_name_location">Usluge temeljene na lokaciji</string>
  <string name="service_name_lockscreen">Wallpaper Carousel</string>
  <string name="service_name_note">Bilješke</string>
  <string name="service_name_recorder">Snimač</string>
  <string name="service_name_screen_recording">Snimač zaslona</string>
  <string name="service_name_security">Sigurnost</string>
  <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
  <string name="service_policy">&lt;Data&gt;Pročitajte i pristanite na naše &amp;lt;a href=%1$s&amp;gt;Pravila o privatnosti&amp;lt;/a &amp;gt;.&lt;/Data&gt;</string>
  <string name="service_privacy_index">Pravila o privatnosti</string>
  <string name="servicestate_title">Izjava o osnovnim uslugama</string>
  <string name="setting_locale">Postavljanje regije…</string>
  <string name="shut_down">Isključivanje</string>
  <string name="sim_card_detecting">Provjeravam SIM karticu…</string>
  <string name="sim_card_detecting_check">"Ne mogu pronaći SIM karticu. Provjerite je li SIM kartica pravilno umetnuta i imate li dovoljno sredstava na svom računu."</string>
  <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Dopustiti povezivanje s mobilnim podatkovnim mrežama? Ako to učinite, SIM kartica koju umetnete koristit će se za povezivanje s mobilnim podatkovnim mrežama.</string>
  <string name="sim_card_detecting_title">Provjera SIM kartice</string>
  <string name="sim_card_detection">Umetnite SIM karticu</string>
  <string name="sim_card_detection_info">Za umetanje SIM kartice, pročitajte upute koje ste dobili s uređajem.</string>
  <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"SIM kartica se ne može povezati na mrežu"</string>
  <string name="sim_dectection_next">Nastavi</string>
  <string name="sim_redetection">Provjeri ponovno</string>
  <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"Vaša se SIM kartica nije mogla povezati s važećom mobilnom mrežom. Provjerite imate li dovoljno sredstava na svom računu i pokušajte ponovno."</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Pobrinite se da znate kako koristiti geste cijelog zaslona prije nego što odaberete ovu opciju.</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Odustani</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">U redu</string>
  <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Geste cijelog zaslona</string>
  <string name="skip_underline">Preskoči ovaj korak</string>
  <string name="start_up_slogan">Posjetite MIUI Adria</string>
  <string name="summary_not_set">Nije postavljeno</string>
  <string name="system_navigation_mode">Način navigacije sustavom</string>
  <string name="terms_of_use">Uvjeti i Odredbe</string>
  <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, HTMLViewer</string>
  <string name="terms_of_use_label">"Vaša privatnost nam je vrlo važna. Pročitajte naše Uvjeti Pružanja Usluge i Pravila o Privatnosti da razumijete koje informacije prikupljamo, kako ćemo ih koristiti i koji su vam izbori dostupni.\r\n\r\n\nMorate se složiti s Uvjeti Pružanja Usluge i Pravila o Privatnosti prije nego što možete koristiti MIUI. %s i komponente Mi Računa povezati će na internet i pribaviti vašu lokaciju."</string>
  <string name="terms_of_use_label_Mistore">, Mi Store sistemski dodatak</string>
  <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
  <string name="terms_of_use_label_package">, Alat za instalaciju paketa</string>
  <string name="terms_of_use_label_phrase">, Česte fraze</string>
  <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, Usluga samo registriranja</string>
  <string name="terms_of_use_label_updater">, Ažuriranje</string>
  <string name="terms_of_use_lable_apps">Mi Usluge, Mi SIM usluge aktivacije, Mi Cloud, Pronađi uređaj, Početni zaslon, Centar za igre, MAB, MIUI Daemon i MSA komponente sustava, usluge prevođenja, Brze aplikacije, Zaklj. aplikacija, statistike, Mi Link</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Morate se složiti s Facemoji Pravila o Privatnosti prije korištenja ove značajke."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Morate se složiti s Kika Pravila o Privatnosti prije korištenja ove značajke."</string>
  <string name="terms_of_use_lable_gms">, Usluge Google Playa</string>
  <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, Pametne kartice</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Pravila o Privatnosti</string>
  <string name="title_fingerprint">Dodajte svoj otisak prsta</string>
  <string name="two_dimensional_code_scan">Skeniraj QR kod</string>
  <string name="user_agreement">Uvjeti pružanja usluge</string>
  <string name="user_agreement_declare">Prije upotrebe MIUI-ja morate pročitati i prihvatiti naš Korisnički ugovor i Pravila o privatnosti. Dok se vaš uređaj aktivira, usluga mrežne aktivacije Mi SIM, Pronađi uređaj, Početni zaslon, Česte fraze, Prevodilačka služba, MIUI Daemon, HTML preglednik i Ažuriranje će se povezati s mrežom. Pametne usluge povezivat će se s mrežom i pristupiti vašoj lokaciji.</string>
  <string name="user_strayed_warning">Ova je stranica dizajnirana za tvorničko ispitivanje. Dodirnite \"Natrag\" za izlaz.</string>
  <string name="voice_assist_advice">Mi AI omogućuje vam korištenje glasovnih kontrola, ali troši više energije (+1% svakih sat vremena).</string>
  <string name="voice_assist_condition">"U ovim ćete slučajevima moći koristiti Mi AI:
1. Kada je zaslon uključen.
2. Kada slušate glazbu sa isključenim zaslonom."</string>
  <string name="voice_assist_desp">Recite \"Mi AI\" u svoj telefon. Mi AI će prepoznati vaš glas i moći će kontrolirati vaš uređaj.</string>
  <string name="voice_assist_title">Probudi sa glasom</string>
  <string name="welcome">Dobrodošli</string>
  <string name="zone_picker_title">Odaberite vremensku zonu</string>
</resources>
